好想比人瘋狂煩住

但其實根本冇人搵

我希望可以瘋狂煩住人

我真係好得閒

218 5個0 call我丫

成日都好得閒冇野做，又冇人同我傾計，係屋企對住家人鳩up又冇癮

人地咁多人搵，邊得閒理我

我都係，其實如果而家有一個可以隨時隨地搵得到既朋友都已經係幸福

不過睇黎都冇人好似我咁得閒

什何關係都係

想講野但冇地方講出黎真係好辛苦

有冇人想煩住我

我都想

Wts 長期唔響了 想搵既人又唔理我
我唔搵佢 佢都唔會主動搵我
唉 無謂纏住人

我丟成日係屋企對住家人鳩up

我都想成日俾人煩住

痴身正呀

比人煩住真係好正
好想有人可以對住我狂講野，然後我又可以對住佢狂講野

Same